<en-US>
Edit is now the shared label in preview and menus, the preview action bar scrolls, and filename handling for overwrite versus copy stays centralized.
</en-US>
<ar>
Edit alaan hiya al-tasmiya al-mushtaraka fi al-muayana wa al-qawaim, wa shirit al-ajraat yamtad lil-tamarrur, wa idarat asma al-milafat lil-kitabah fawq al-nuskha aw al-nasakh tabqa markaziyya.
</ar>
<de-DE>
Edit ist jetzt das gemeinsame Label in Vorschau und Menues, die Vorschau-Buttonleiste ist scrollbar, und die Dateinamenlogik fuer Ueberschreiben und Kopie bleibt zentralisiert.
</de-DE>
<es-419>
Edit ahora es la etiqueta compartida en vista previa y menus, la barra de acciones de vista previa es desplazable, y el manejo de nombres para sobrescribir o copiar sigue centralizado.
</es-419>
<fr-FR>
Edit est maintenant le libelle commun dans l apercu et les menus, la barre d actions de l apercu est deroulante, et la gestion des noms de fichier pour remplacer ou copier reste centralisee.
</fr-FR>
<hi-IN>
Edit ab preview aur menu mein shared label hai, preview action bar scroll hoti hai, aur overwrite versus copy filename handling centralised hai.
</hi-IN>
<it-IT>
Edit e ora l etichetta condivisa nell anteprima e nei menu, la barra azioni dell anteprima e scorrevole, e la gestione dei nomi file per sovrascrittura e copia resta centralizzata.
</it-IT>
<ja-JP>
Edit wa purobiyu to menyu no kyotsu raberu ni nari, purobiyu no action bar wa sukuroru kanou ni nari, overwrite to copy no fairu-mei shori wa chuo-ka sareta mama desu.
</ja-JP>
<ko-KR>
Edit ga miribogi wa menyuui gongtong leibeol-i doeeossego, miribogi jag-eob bar-neun seukeulrool doemyeo, deodeossseugi wa boksa-e daehan paileu-myeong chullineun jungang-eseo yujidoemnida.
</ko-KR>
<pt-BR>
Edit agora e o rotulo compartilhado na previa e nos menus, a barra de acoes da previa e rolavel, e o tratamento de nomes de arquivo para sobrescrever ou copiar continua centralizado.
</pt-BR>
<ru-RU>
Edit teper obshchaya metka v predprosmotre i menyu, panel deistvii predprosmotra prokruchivaetsya, a obrabotka imen failov dlya peresapisi i kopii po-prezhnemu tsentralizovana.
</ru-RU>
<zh-CN>
Edit xianzai shi yulan he caidan zhong de gongyong biaoqian, yulan caozuo lan keyi gun dong, er qie gaixie yu fuzhi de wenjian ming chuli reng ran baochi zhongyanghua.
</zh-CN>
<zh-TW>
Edit xianzai shi yulan he caidan zhong de gongyong biaoqian, yulan caozuo lan keyi gun dong, er qie gaixie yu fuzhi de wenjian ming chuli reng ran baochi zhongyanghua.
</zh-TW>
