<en-US>
Preview and menus now share the Edit label, the preview action bar scrolls when labels run long, and overwrite/copy filename handling stays in one place.
</en-US>
<ar>
تشارك المعاينة والقوائم الآن تسمية Edit، ويمكن شريط إجراءات المعاينة التمرير عندما تطول التسميات، وتبقى معالجة أسماء الملفات للكتابة فوق الملف أو نسخه في مكان واحد.
</ar>
<de-DE>
Vorschau und Menüs verwenden jetzt gemeinsam das Label Edit, die Vorschau-Buttonleiste scrollt bei langen Beschriftungen, und die Dateinamenbehandlung für Überschreiben oder Kopie bleibt an einer Stelle.
</de-DE>
<es-419>
La vista previa y los menús ahora comparten la etiqueta Edit, la barra de acciones de vista previa se puede desplazar cuando las etiquetas son largas, y el manejo de nombres para sobrescribir o copiar sigue en un solo lugar.
</es-419>
<fr-FR>
L’aperçu et les menus partagent maintenant le libellé Edit, la barre d’actions de l’aperçu défile quand les libellés sont longs, et la gestion des noms de fichier pour remplacer ou copier reste au même endroit.
</fr-FR>
<hi-IN>
प्रीव्यू और मेनू अब Edit लेबल साझा करते हैं, प्रीव्यू ऐक्शन बार लंबे लेबल पर स्क्रॉल हो सकती है, और overwrite या copy के लिए filename handling एक ही जगह रहती है।
</hi-IN>
<it-IT>
Anteprima e menu condividono ora l'etichetta Edit, la barra azioni dell'anteprima scorre quando le etichette sono lunghe, e la gestione dei nomi file per sovrascrivere o copiare resta in un solo punto.
</it-IT>
<ja-JP>
プレビューとメニューで Edit ラベルが共通になり、プレビューのアクションバーは長いラベルでもスクロールでき、上書きとコピーのファイル名処理は一か所で管理されます。
</ja-JP>
<ko-KR>
미리보기와 메뉴가 이제 Edit 레이블을 함께 사용하고, 미리보기 작업 표시줄은 긴 레이블에서 스크롤되며, 덮어쓰기와 복사에 대한 파일명 처리는 한 곳에서 유지됩니다.
</ko-KR>
<pt-BR>
A prévia e os menus agora compartilham o rótulo Edit, a barra de ações da prévia rola quando os rótulos ficam longos, e o tratamento de nomes de arquivo para sobrescrever ou copiar continua em um só lugar.
</pt-BR>
<ru-RU>
Предпросмотр и меню теперь используют общую метку Edit, панель действий предпросмотра прокручивается, когда подписи длинные, а обработка имён файлов для перезаписи и копии остаётся в одном месте.
</ru-RU>
<zh-CN>
预览和菜单现在共用 Edit 标签，预览操作栏在标签较长时可以滚动，覆盖和复制的文件名处理也保持集中。
</zh-CN>
<zh-TW>
預覽和選單現在共用 Edit 標籤，預覽動作列在標籤較長時可以捲動，而覆寫與複製的檔名處理仍然集中在同一處。
</zh-TW>
